( Show Blocked User - 書面語達人 )

( Show Blocked User - 書面語達人 )

你老母閪請個咁低質既打手

其實而家有無得Block人，我用網上版

block柒支那狗, 你我有責

突發